鄺俊宇 史上最廢施政報告！ 建制派獨大後不派錢！ 速覽施政報告

鄺俊宇
史上最廢施政報告！
建制派獨大後不派錢！
速覽施政報告
25-11-2020

鄺俊宇
156K subscribers

撐鄺仔繼續跑 請訂閱鄺仔Patreon：